กลับมา
ที่มา
ผู้ใช้
ระหว่างเพลง
สามารถอัพเดตได้แล้ววันนี้
ส่วนผู้ใช้
ออกอัพเดต
อัพเดตได้ทางแอพ
เพิ่มตัวเลือก
เล่นเพลงไม่เป็นไปตามลำดับที่ตั้งไว้
เวอร์ชัน
แก้บั๊ก
แก้ปัญหา
แก้ปัญหาการทำงานกับ
แก้ปัญหาไม่มี
แจ้งไว้ก็มี
และ
โดยผู้ใช้
โดยรอบนี้จะเน้นแก้บั๊กหลายอย่าง
โดยรายการที่
ให้อัพเดตผ่าน
ได้ออกอัพเดต
12.4.1
12.4.1
9to5Mac
App
Apple
Apple
Apple
Apple
Mac
Mac
Next
Next
PC
Plays
Reset
Software
Store
Up
Up
Update
VoiceOver
VoiceOver
crossfading
iTunes
iTunes
iTunes
